警告！咪再話入玩朗！！！

發夢見到連登仔真係唔識打機㗎喎！明明打緊主線，依家敵人喺元朗虛晃一招就放棄主線打無雷公咁遠嘅分支！

我真係無哂嘢講

革命是要人生，不是要人死！

`

保護義士！

乜撚野玩朗

鬼知咩，連登成日出錯字㗎啦

你慢慢玩
不過依家元朗直接活於恐懼下
我認為要做翻d野

樓上咪有巴打提議組民團自己香港自己保，元朗咪又自己元朗自己保，由邊度開始其實無問題

咁又係, 保護呢兩個字真係好緊要,唔只要保護香港,仲要保護市民先得民心

我尋日講同一番說話比人屌到仆街

由元朗未開始打人我已經po，俾人笑俾人屌，到有人話點解呢啲po唔上熱門！到噚日我都仲俾人屌緊，但真係唔想自己人中計先繼續講

啱啱有人send嚟話元朗準備做嘢。。。

#169 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不如講下點確保屯元巴絲可以出到黎打主線？
可以安全返返屋企

元朗開個tg group,約埋一齊出一齊走得唔得？

但佢地依家以打擊黑衫示威者之名
無差別打埋途人
你地唔係住果區一定輕鬆

樓上咪講咗組自衛隊，仲有咩高見？

利申：半個元朗人

實係救到所有人

好過咩都唔做，只係將自己香港自己救分為自己元朗自己救

到時咪自己西貢自己救，每個區有自組自衛隊好過靠克警

27號元朗集合 人多咪入去
天黑前退
咁做有咩問題

問題係5大訴求未達成！中聯辦得食點解唔繼續？中槍嘅義士咁點？ 犧牲咗嘅義士咁點？100萬200萬係為咩事出嚟？

冇衝突架 今日星期完左元朗一樣可以繼續番主線

無錯無衝突，兩邊都有佢嘅意義，但係200萬有自己人死咗同俾人捉咗，我一定係行200萬呢邊先

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

你係咪用國語拼音

唉…今日連登風向就咁俾鄉黑一打就為咩出嚟都唔記得哂

打兩橫先

距離暑假結束又少一個星期，時間無多了。

無錯，終於有人明

唔先清元朗
我係元朗人都唔敢出黎示威啦

巴打認為一次就清到？你識be water人地就唔識打遊擊？

係唔清元朗 唔洗諗再有屯天元巴絲出黎
呢加係比人成車一齊搞

推

咁不如我地又夾錢包車出咪得？一齊出一齊走

主線卡關 咪要係支線刷下裝先

星期6 元朗示威
有做野好過唔做
你自己諗下
如果每次遊行日果晚
有班白衫係元朗街頭周圍行
就算赤手空拳你都嚇到仆街
星期六唔嚇下班牛屎佬佢地只會愈黎愈惡

搞咁多野做乜
上水沙田咪又咁做 多幾隻牛屎佬你就怕

由始至終都無怕過牛屎，只係一搞就怕沒完沒了忘記咗初衷，睇下今日連登個風向

大家唔好再回呢個垃圾post 個樓主係咁出post想帶風向唔好入元朗搞牛屎佬

記唔記得一開始名正言順嗰陣好多私家車車連巴士都幫我地封路？

元朗未打人嗰陣又係俾人話呢類po垃圾，到打完人又俾人話垃圾po。咁巴打想點搞？我真係想知你有咩高見？